其實有女朋友都仲要打丁都未係最慘

最慘係條女起你面前
你都要自己打丁
仲要係佢望著你

首先你要..